淫魔黑警搜身期間公然非禮女性!!!!!!!!

希望大家唔好再叫 黑警 黑社會 殺人犯，佢地完全係唔會mind，請大家叫佢地 強姦犯

我有親戚做狗 有次食飯我叫佢強姦犯 佢嬲撚到拍枱走人 佢地真係非常非常介意比人叫做強姦犯

女權撚，婦女會，死撚哂去邊？
出句聲譴責黑警性罪行啦

一早潛撚左落地核
除非你俾錢 佢地咪出黎吠幾句

推

強姦犯死賤種狗

比人講中冇面呀

手足

呢班撚樣真係賤過閪
平時也文也武
屌你而家唔出黎講兩句？
定係會支持黑警嚴正執法呀？

唔好忘記#protesttoo唔係自己爆出嚟嘅集會

Pish

DLLM

大多呢d會都藍/紅
因為好耐前建立

渣你老母啦

幫推！

荷里活班垃圾臭雞女權明星

正確
依班賣港狗賊
為錢去幫一個獨裁
強姦民意嘅非法政權共匪
用執法名義
去政治打壓香港人爭取民主自由
無恥至極
不知悔改
根本同強姦犯係無異

因為政治因素 女權撚聲都唔聲下
所謂既大愛機構真係全部都係縮頭烏龜

你老母比狗屌緊

講得好，唔好俾啲狗有正常生活，放工無朋友無親友，做人閃閃縮縮，令佢地懷疑人生，最好全部吞槍自殺。

dklm

Push

死黑警 強姦犯

diu

推

痴撚線 咁樣掃 同8月5甩底褲單野有乜撚野分別

同埋下次如果有女手足遇到呢D事一撚定要 大聲喝鳩佢地

千奇咪撚驚而啞忍

你地喝佢個時 就會有更多記招將camera影去你度, 亦幫你煲大佢

崩口人忌崩口碗

女權撚一句嘢都無講過

女權撚欺善怕惡

女仔應該唔好企咁前啦，點解重未受教訓

女權撚有西用咩 太平盛世咪走出黎9UP刷存在感 由反修例開始到依家都冇撚出過聲 根本係政府爪牙

出聲的話以後點收政府錢？ 大家去護苗基金的fb睇吓佢地俾人屌咗幾耐， 一 句聲都冇出過。

女權撚死撚晒？

屌你
block尻你啲P牌仔

黑警有咩回應，最好搵個狗女問下
個別例子？

佢地老公咪係黑警

環保撚女權撚都熄曬聲
咁多TG 渣波都隻眼開隻眼閉
下個到你呀 女權撚
咪以為潛左就好安全啦

Block

渣你自己老母果對啦

平時有著數有水cap有好處先出來咋嘛，你估真女性主義者咩，利用女人就叻

香港警察是強姦犯

ching未屌過？